[721事件]重點要拉哂班狗高層，白衫人只係爛頭卒！

班狗串謀哂黑社會打示威者

呢件根本無得撐

記唔記得上一任狗一哥係邊頭？

就咁俾佢甩到身？

班狗插贓嫁禍已經有前科

記者影到拍到已經不下數次

睇唔到果啲都唔知入哂罪未

縱容恐怖襲擊

大家要關注葵涌警署警長單野，但唔好跟車太貼。

主線係721,一定要追到底！

中聯辦一國一制單野又係主線，死撚梗！

串謀恐怖襲擊

市民示威完返屋企俾黑社會襲擊，竟然可以掉返轉黎講！

班狗連人格唔要，一定要追究到底！

721事件一定會入香港史冊。

推

成班市民去求救，警署竟然落閘！

聞所未聞！

班狗睇住cctv 係度笑

當晚直播睇住呢單野，仲震撼過911 事件

因為真係活生生既一班市民俾黑社會打，而警察唔出黎執法！

唔理佢幾大
應該由上至下有份都拉晒

無有錯！

死肥狗盧偉聰唔好諗住可以安享晚年，遲啲上軍事法庭追究返，一樣照死！

其實係呢件事上面，市民可以做到啲咩？

再拖落去就不了了之

唔好俾狗咬狗事件轉移走721 事件

記得唔係遲39分鐘

7月20號連我老母都收到whatsapp﹐721元朗有黑社會call馬

d狗都話收到風成立左應變小組﹐最終呢?

仲有搭哂膊頭放哂佢地走﹐話冇能力抄哂佢地身份證喎?!

背後係邊個組織

點解石鏡泉預早知？連撐狗大會啲卒仔都知

Pish

仲有大律師陳文慧都疑似知情

佢應該知得最多

今日721
所以狗先搵個condom spin 走視線！

屌

呢單野一定入港史

呢單野其實啲保密工夫算做得唔錯

一定好過流浮山刀手

無人理

由7月已經知 都有見出過post 就者冇問過？
你知我知單眼佬都知 咁點？
到依家都係把口生係佢度 個個月21號扑濕你

721復仇

聽日就21號，完全無行動post

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信